流水響條小巴龍長到

D行山撚多到 排小巴隊多到兜左成個圈

人地行山關你撚事?

因為阻住佢都係行完山返落嚟搭小巴走

行埋出粉嶺咪得

咪係囉，又唔係太遠.

行40分鐘多d就出到粉嶺火車站啦

因為佢一條隊霸埋其他車排隊嘅位置 點撚排

有邊個做小學生未去過流水響 or 鶴藪

我自己一個自撚獅就得

行完山會累, 想坐下小巴啫,咁都比人鬧?
我有比錢坐車架?
係咪要咁講?

播毒呀香港人多謝呢班仆街

郊遊群組

岩岩立場出左圖 cls

自己咪又係行山撚

次次喺果度都會行出啲執架loco踩出去。

話果度多人都唔得
惡到

第一日行山咩，個個香港人無野做都去行山，啲行山熱點全部爆晒啦，仲多人過旺角尖沙咀

行落大埔唔係好難行咋喎

真係行就會落大埔啦
擺明係影紅葉同鏡面的打卡撚